{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047262",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 로비나발리168펜션(23년리뉴얼) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約する時に注意しなければならないことがあります。 最大人数を超えると入室できない場合もありますので、事前にペンションまでご連絡ください。 13坪以上の人数は追加費用を支払わなければならず、布団は現場で追加購入できます。 ペット同伴の宿泊は不可能であり、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者は保護者と一緒に来なければ入室できません。 客室や周辺施設を利用する際には、一部の損傷や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室でお魚やお肉を焼くことや、個人的に用意してきた炊事道具の使用は禁止されています。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、これに対する措置が取れます。 入室利用についての案内もあります。 IPTVとWiFiは無料で利用でき、個人IDでネットフリックスも利用できます。 全客室はオーシャンビューを提供しており、キッチンがある客室は禁煙です。 客室にはクイーンベッド、冷暖房エアコン、TV、炊事施設、食器類、食卓、冷蔵庫、電子レンジ、電気ケトル、ヘアドライヤーが備えられています。 アメニティとしてはシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、シャワータオル、タオルが提供されます。 フロントビーチでは使い捨て歯ブラシ、歯磨き粉、カミソリが提供され、カフェルーフトップでは済州の海と漢拏山のパノラマビューを鑑賞しながら食事をすることができます。 駐車は客室数を超える大きな駐車場があります。 ペンションでは無人カフェで利用できるクーポンを提供し、毎日洗濯後にホテル式寝具を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できない場合があるのでしょうか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は事前にペンションまでご連絡ください。入室できない可能性があります。"
        },
        {
            "question": "追加の布団は現場で追加購入できますか？",
            "answer": "はい、13坪以上の人数の場合は追加費用を支払う必要があります。また、布団は現場で追加購入できます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に来なければ入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損傷や紛失に対する責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設の一部の損傷や紛失に対しては責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室でお魚やお肉を焼くことや、個人的に用意してきた炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊をリアルタイム予約した場合、二重予約が発生することがあるのでしょうか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の場合、二重予約が発生する可能性がありますので、それに対する措置を取ることがあります。"
        },
        {
            "question": "WiFiやIPTVは利用できますか？",
            "answer": "はい、WiFiとIPTVは無料で利用できます。また、個人IDでネットフリックスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューを提供しており、キッチンがある客室は禁煙です。客室にはクイーンベッド、冷暖房エアコン、TV、炊事施設、食器類、食卓、冷蔵庫、電子レンジ、電気ケトル、ヘアドライヤーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "アメニティは提供されますか？",
            "answer": "はい、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、シャワータオル、タオルの提供があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は客室数を超える大きな駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような特典がありますか？",
            "answer": "ペンションでは無人カフェで利用できるクーポンを提供し、毎日洗濯後にホテル式寝具を提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 684
    }
}